# Gutgläubiger Eigentumserwerb

## Voraussetzungen

- Gutgläubigkeit
- es muss sich um eine Bewegliche Sache handeln
- ein entgeltliches Geschäft
- Erwerb erfolgt durch einen zu diesem Gewerbe befugten Gewerbsmann oder von einem Vertrauensmann oder in einem öffentlichen Versteigerung
  - Vertrauensmann ist eine Person die man eine Sache anvertraut
- 

